L你捉不到我吧

似係你捉到佢wo